我好辛苦呀

又做乜9

叫春

可能係

（笑）

做乜樹

我好毒

唔緊要啦 改變唔到咪接受佢囉

唔接受冇女

勁

女真係咁重要咩 朋友取代唔到咩

又

女可以取代所有朋友

咁你啲朋友咪好慘

點會 我都唔介意啲朋友搵女唔搵我

但有女好麻煩 又要洗勁多錢喎